有冇人對眼係桃花眼 但整體個樣唔靚?

po你對桃花眼黎睇下先啦

唔自貼啦
但好似咁樣 不過雙眼皮再深d

眼令
基本 7 極 有個 譜

好樣衰，40歲啊姑